呢個時候需要一隊精英Pakour高手⋯⋯

尖東咁多商業大廈

搶高點 向下用火魔

走佬用返本身技能

玩遊戲推地圖，其實要拎制高點，正如會起箭塔去推，所以有手足係天台支援石魔法/火魔法會易打好多

1. 壞處: 地面手足要守好確保高點安全
2. 機動性低

3. 好處 火魔法進攻能力超強
石魔法威力因為有重力加速度會加強幾倍

大家點睇？
純粹遊戲討論咋，大家千祈唔好咁做

成身gear又cocktail點Pakour呀大佬

所以要Pakour高手

Pakour係走佬用
到時都掉晒啲貨啦